---
groups: 
  - Content
  - Settings
  - Other
title:
  group: Content
  type: input
  label: Title
  value: Title
content:
  group: Content
  type: content
option:
  group: Settings
  type: select
  label: Option
  value: One
  options:
    - One
    - Two
    - Three
---
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras sem est, vestibulum at rhoncus eu, aliquet non dolor. Morbi sed mi lorem. Nullam cursus augue sapien, vitae malesuada neque sagittis et. 2




